美國眾議員斯沃韋爾：做對的事情重要過金錢，如莫利推了關於人權和支持香港示威的文

大家一直話要操體能，但除左體能之外，有一樣野更加重要

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

推

nba呢團火愈黎愈旺